/* These probably used the calculate the scores - kept it the same */
"%lld/%lld" = "%lld/%lld";

/* This is probably used to calculate the percent - kept it the same , wasn't sure */
"%lld%%" = "%lld%%";

/* Walkthrough Screens 3 */
"And play a video scavenger hunt!  Please get ready this video and search for ‘Top 10 Dunks of the Decade’ on Youtube before you begin!" = "並播放視頻尋寶遊戲！ 請準備好這段視頻，並在開始之前在 Youtube 上搜索'十年最佳扣籃'！";

/* description before the game starts */
"And without further ado...." = "事不宜遲......";

/* button on Walkthrough screen 3 */
"BEGIN" = "開始";

/* how many correct answers that the user got */
"Correct ✅: %lld" = "正確✅：%lld";

/* Easy mode title */
"Easy" = "簡單";

/* instruction when playing the game - find the video */
"Find and play this part of the video" = "查找並播放這部分視頻";

/* Walkthrough screens 2 */
"From easy to hard! These include current and historic NBA logos!" = "從易到難！ 其中包括當前和歷史悠久的 NBA 標誌！";

/* Walkthrough screens 1 */
"Got what it takes to test your NBA Knowledge?" = "了解測試您的 NBA 知識需要什麼？";

/* Hard mode title */
"Hard" = "難的";

/* how many incorrect answers that the user got */
"Incorrect ❌: %lld" = "不正確 ❌：%lld";

/* video game button */
"Let's Get Started!" = "讓我們開始吧！";

/* Walkthrough screen title */
"Logos" = "標誌";

/* navigation title of the main menu */
"NBA Trivia!" = "NBA Trivia!";

/* Next */
"Next" = "下一個";

/* instruction on video guesser game */
"Play that video to begin!" = "播放該視頻開始！";

/* quiz description of main menu */
"Please select a quiz you want to play!" = "請選擇您要玩的測驗！";

/* restart button on video guesser game */
"Restart" = "重新開始";

/* button to return to the main menu */
"Return to main menu" = "返回主菜單";

/* blue button for the user in the welcome screen and video instructions screen */
"START" = "開始";

/* correct answer */
"The correct answer was: %@" = "正確答案是：%@";

/* Video guesser title */
"Video Guesser" = "視頻猜測器";

/* Walkthrough screen 3 */
"Video guesser game" = "視頻猜謎遊戲";

/* Walkthrough screen 1 */
"Welcome To NBA Trivia!" = "歡迎來到 NBA 瑣事！";

/* Description of the question */
"Which NBA logo is this?" = "這是哪個NBA標誌？";

/* Final score of the user */
"Your Final Score:" = "你的最終分數：";

//Launch screen view - not working
"Loading NBA Trivia..." = "加載 NBA 瑣事...";

//description before the video guesser game
"Please remember to have 'Top 10 Dunks of the Decade' ready on another device. This video is found on Youtube." = "請記住在另一台設備上準備好“十年最佳扣籃”。 該視頻可在 Youtube 上找到。";

// congratulations description
"Congratulations! 🎉" = "恭喜！ 🎉";

// unlucky description
"Unlucky! ☹️" = "倒霉！ ☹️";

// genius description
"You are a true genius!" = "你是一個真正的天才！";

// better luck next time description
"Better luck next time." = "下次運氣更好。";
